[古人]魔法少女伊莉雅 3rei停左刊既?

魔法少女伊莉雅 3rei 出到52停撚左

係咪D人去晒搞劇場版,所以要等到9月

舊年都停左出fgo 活動

今年都似劇場版同fgo 活動